不可避免的是，更多的出版物將接踵而至，儘管有傳言說《現在》正計劃保持強勢。 成人分類的重要性|Hazlitt | 2014年9月6日|DAILY BEAST 
 唐寧街發言人否認任何“危機對話”，但否認謠言本身。 性醜聞席捲唐寧街10號，兇猛的媒體進行了反擊 
 關於過去事件的傳聞可能會使他去參觀一種新型蒸汽機曾經工作過的地方。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 人們在咖啡館裡談論馬斯格雷夫; 但是有人向他求婚的傳聞很快就消失了。 從詹姆斯二世即位開始的英國曆史。 |托馬斯·賓頓麥考利 
 他們對少女一無所知，只聽說過她在奧爾良大勝的傳聞。 Jacques Tournebroche的快樂故事|Anatole France 
 這個謠言在他周圍傳開了，在他自己的世界裡，使他得到了一個令人羨慕和可鄙的地位。 nabb |Alphonse Daudet 
 關於西方，有一種強烈的謠言說他們會採取對我們有利的行動，但無論如何，我們是安全的，而且可能會成功。 愛德華·吉本的私人信件(1753-1794)第一卷(2卷)|愛德華·吉本